<category id='16'>
    <product id='1'>
        <title>Носок 1</title>
        <price>200 грн.</price>
        <image>/tovimg/1.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Фиолетовый</color>
        <material>Ткань</material>
        <company>Best Socks</company>
        <description>Классный носок. Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='2'>
        <title>Носок 2</title>
        <price>300 грн.</price>
        <image>/tovimg/2.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Super Socks</company>
        <description>Замечательный носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='3'>
        <title>Носок 3</title>
        <price>250 грн.</price>
        <image>/tovimg/3.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Цветной</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Star Socks</company>
        <description>Супер носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='4'>
        <title>Носок 4</title>
        <price>150 грн.</price>
        <image>/tovimg/4.png</image>
        <kol>1 носок</kol>
        <color>Серый</color>
        <material>Ткань</material>
        <company>Best Socks</company>
        <description>Очень хороший носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='5'>
        <title>Носок 5</title>
        <price>350 грн.</price>
        <image>/tovimg/5.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Красный</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Super Socks</company>
        <description>Лучший носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='6'>
        <title>Носок 6</title>
        <price>400 грн.</price>
        <image>/tovimg/1.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Best Socks</company>
        <description>Восхитительный носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='7'>
        <title>Носок 7</title>
        <price>200 грн.</price>
        <image>/tovimg/2.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Ткань</material>
        <company>Super Socks</company>
        <description>Всем носкам носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='8'>
        <title>Носок 8</title>
        <price>150 грн.</price>
        <image>/tovimg/3.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Best Socks</company>
        <description>Волшебный носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='9'>
        <title>Носок 9</title>
        <price>200 грн.</price>
        <image>/tovimg/4.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Star Socks</company>
        <description>Несравнимый носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
    <product id='10'>
        <title>Носок 10</title>
        <price>170 грн.</price>
        <image>/tovimg/5.png</image>
        <kol>1 пара</kol>
        <color>Синий</color>
        <material>Шерсть</material>
        <company>Best Socks</company>
        <description>Бесценный носок Такие носки носит Дональд Трамп, Леонардо Ди Каприо, Роберт Дауни мл. и другие. Изготовлен из лучшей ткани руками лучших мастеров на фабриках в Италии. Этапы производства в этой коляске включают операции, выполняемые вручную. Селин Дион, Кэтрин Зета-Джонс, британский премьер Тони Блэр, принцесса Монако Каролина, Мик Джагер, Бэкхемы, Роберт де Ниро, Брук Шилдс, Лиз Херли, Питер Гебриэл, Эль Макферсон и другие Celebrity-персоны для своих детей выбирают коляски фирмы Silver Cross.</description>
    </product>
</category>